任何時候唱榮光果陣，都右手掩右眼

美國國歌掩心口，我地一齊掩右眼

以示對義士們為香港自由民主嘅犧牲致崇高敬意

同時亦表示，香港人不會忘記黑警所做過嘅一切

運動要繼續，黑警要還眼。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Agger
推

agar，推

戇鳩，當國歌玩？
心口

支持

舉三指，左手才正確

心口呀

右手掩心口plz

呢個係我個人意見

我知好多巴絲想參照美國放心口，但每首國歌都有其不同嘅背景，唔一定要完全一樣，可以有自己嘅特色

掩右眼係比較特別，亦代表到今次運動， 外國媒體影到個畫面亦會好唔同，全世界一睇就知係香港人唱緊國歌，所以先有咁嘅提議

推呀

想強調呢個只係個人意見，最後都係睇大家覺得放邊好啲

大家可以講下睇法